顯示卡壞左定係底板pcie插槽壞左？

早排幫張顯卡上左水冷 但部機太細部唔岩裝
所以就無用機殼一日 咁就一直都無問題 打機呀咩都好正常

之後去買翻機箱 裝機嗰陣 除除插插左好多次 最尾砌完 開機 hdmi連主機板 無反應 黑mon 但連去底板就可以開機
入windows device manager睇detect唔到gpu ，bios都係

gpu個風扇係著到的 即係個pcie槽供電係無問題？ 我試過就咁插8pin 唔插pcie個風扇係唔著的

所以其實係咩問題

你標題明明識寫顯示卡，點解內文第一句又變返顯你老母卡？

咁岩我手上無多顯示卡同底板做交叉測試

有乜撚野分別

sor 打錯 hdmi連顯示卡 無反應黑mon

你試過抽插下張卡同埋用擦膠擦下個金手指未？

試插第二條pcie slot?

廿蚊睇下收唔收到個pciex1 to x16 conventor黎用，礦難個d

我買左新底板了 裝上機 顯卡用得翻 嚇得我 顯卡壞真係肉赤

舊個塊去代理整 跟住二手賣比人吧